[有SEED]GalGame討論區[1] 一切由拔開始

高登GalGame區站

入坑準備：

翻譯器Visual Novel Reader安裝及使用：

虛擬光碟機DAEMON：

GalGame廠連結：

GalGame下載：

H漫/同人連結：

新作情報：

同人：

廚空間：

漢化遊戲資源 (外部連結)：我的Galgame資源發布站- 憂鬱的弟弟

小圈子又想污染LIHKG...

唯々月たすく氏原画のLOVELY×CATIONに新作が登場！その名も『新妻LOVELY×CATION』（hibiki works）。恋人前から結婚後までみっちりイチャイチャできる完全新作。

應該無人知我係邊個
用番之前開高登ac個舊名

富

補返條LINK

留名

格格格

深崎畫風似我

Lap sap post

小圈子班人開始入曬LIHKG

新手留名

新人
出名nice guy

加藤惠bb最近過得好嗎

人地重新出發左啦。。。

人類總要重複同樣的錯誤

my wife桐谷華

個個改哂名

lap sap post

駁唔到

who funson

buy jo 11 mei

邊有

冇改名...

你原本係3個格仔wor
仲話冇

又要重新認名

都唔知邊個打邊個

禾行不改名坐不改姓

[/quote]

生きていくその暗闇の中でさえ
君は同じ時を共にしていた
そして
いくつも夢をかなえていた
ほらね 確かな二人の足あと

係高登顯示唔到日文

閱

same

pish

收到風樓主比人爆緊菊

真係轉區

抜きゲの理 ここに在り

yes ar ching

估係東條巴打

GAL區太多地底泥 反而唔知你邊個

拔作惡鬼

君はいい友人であったが、君の父上がいけないのだよ…フフフフ‥ ハハハハハハ！！

( Show Blocked User - 小野涼子 )
唔講咁多, 現充

d名好亂

要整個新list

你覺得佢起唔曬你地底？

who am i bruh

出現了

lm

屌, 嬲

笑死 傻鳩

絕交

即刻諗到你係crown同兩個囡囡左擁右抱, 談笑風生, 飲緊紅酒咁賭錢

得啦得啦 靜啦

yes yes yes

陸蛇？

支持

原區太多人開唔到AC

慘 呢度玩唔夠半日又要返去

yes lap sap post

整點名紙未呀

Mo人

冇上高登 唔知

你一定係爛鳩

唔好屈

嗯

呢個垃圾post啲現充出哂街

新人lm

新人留名

大院長

我都幾肯定無人估到我係邊個

冇人想估
冇人想諗
冇人想知 講左死全家

新人 lm

找撚左數先講啦柒頭

喂喂喂，我屌你咩
我係新人黎 唔係叫什麼爛鳩

55 ><

55

屈9我

こんちゃっす！どうもねこてんだよ！

想唔比人知
講野風格可唔可以先改一改

淨係個名都已經出賣左自己

呢個真

冇人估到我係邊個

六

比你估到

格格格終於有名

可惜有人入到LIHKG都仲係比人搶左個名

who

一定唔係你[img][/img]

岩岩開坑玩少女領域,一黎先出放尿PLAY

如果唔係飛鳥湊早就棄

一開始諗住女裝食女先玩下,點知入面d女一樣咁痴線

Who

玩炎孕好過啦

too big

呢邊咁少人既

d 人冇acc

難以置信 有人冇ac

慘

new post lm

應該冇人認得我

呢個post做乜撚野

》 》

比返個名人啦

乖啦 各位自己開名啦

利申 新人

Hi 爛

咩爛 咪話左我唔係

點解叫爛

唔知 俾人老屈

惡毒巴

巴打可以睇返高登galgame個page

我本人一D都唔惡

😒

魚巴學埋六連d衰野

咁快比人認到

忍唔住笑左

本身諗住扮新人留名

唔好玩啦魚巴, 你呢到個名得你先會用, 新人都唔用

慘三年前既game冇新人玩

連帽都唔使戴

hi b jai

認唔出d名

西巴

改名怪wutface

以為你會用番高登名

都是老婆名好.jpg

終於改到日文名

かすめっちゃかわいい

蕉fd子

差D睇左做綠帽綠魚

++++++++++++++++

黑山羊 • 19h
同成班fd 去條女屋企燒野食 之後襯佢地打緊機 我就同條女係廁所搞野

留名
睇心得好介紹~

最

笑什麼，你都是現充

QMK 具露：沖繩奴隸島

比原post排要黎呢度避難

冇d咁嘅事

靜

呢到d 名愈來愈亂

高登執左

YES 創意台2個幾鐘都推唔到一頁

真係唔應該睇wa2任何心得感想既野

呢d仲入肉過劇情

who funson ar

no funson

但係呢邊要等高登果邊既galgame post完成左1000先過黎呢邊，所以呢到慢慢推都冇所謂

係度要多謝真紅bro

想問GAL區方舟計劃完成未

Hi

btw, 你唔出聲真係估唔到你係邊個

太多人改左名認唔出

年尾前爆唔到po

你呢個名高汁好多

收到風準備大遷徙

其實你係邊個

魔煌

阿福

新移民 想問問呢度要幾多reply先爆po

請問12月份新作有咩好玩?

mo...

熱烈地彈琴熱烈地唱

改名怪

好靜

終於痴左線

琴晚終於爆左八月隻千濤

真心失望

未坐方舟過黎既人都好似係咁話

我會玩アマカノ+

我都係八月廚
但係都要屌

先唔講主線，角色線佢入線>啪啪啪>完，前後唔洗半個鐘就完，我心諗
主線就平鋪直敘，無爆點無驚喜
音樂一般，無深刻印象
CG 有幾張崩左

我只係覺得人設，背景，動畫，系統同op ed 正

睇佢本名色設定就知八月刪左好多

利申玩左非廚

btw 喊左 呢個POST終於開始講GAL

即刻靜哂

明明穢翼咁正，都唔知佢搞乜，下隻都係咁差我唯有放棄八月

圖書館開始已經唔同左啦

圖書館講日常其實我都幾ok
有鈴木有加分
有桐谷華有加分

know eat

今次千濤都有桐谷華，可惜加極分都唔合格

睇定等二間社啦

唔好咁啦
話哂都月東日西時入坑

我枕之帝王建議你投入kero枕的懷抱吧。。。

不過枕係玩得過, 一定俾到驚喜

我自己就推薦purple 既amatsutsumi

只係玩過H2O

枕之帝王 玩齊kero枕 ge GAME未

向日葵＋櫻詩gd ar

玩埋Asa project 先

伏

今集真係伏
明明之前戀0個D

戀愛0km同ひとつ飛ばし都幾好

然後今集 Trial 個段keep到 呢2隻水準 之後就直線插水

睇設定都知唔係開心輕鬆風格wo

枕之帝皇(笑)

未玩八月

咁要考慮下玩唔玩好，再唔係就玩他又他媽2

唔係喎，我幾鐘意胃液黑黑地嘅風格啵
重點又係有桐谷華有分加

他又他媽2 都仲OK ge

BGM都屌打

係唔係有人換左老婆

重新上路姐 唔好換換聲咁難聽

無人阻你

一齊sorahe

連你地都轉戰呢邊

院長都黎埋

可惜只係係度插旗

抽插下，你地係原pool多？

小圈子點會有新人

幾時帶d仔女見下我地

你覺得我會帶兩個女出泥比班蘿莉控睇

早d搵定女婿候選人

伊恩院長

我唔係蘿莉控
放心介紹比我識

呢度

收到風蘿莉睇

蘿莉控等比雷劈啦

冇人

有冇人會去C91....

那有錢

係日本但唔去

好似load唔到

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc

佐野俊英幾時有新作

青蛙王子

呢個垃圾POST新年之前過唔過到500回覆

慘, 呢邊過年無人

😇

La g post

#338 07/01/17 00:08:41

摺啦

十卜

終於發現呢個垃圾POST有咩用

高登做咩9 ar

高登摺左啦

😆

垃圾高登

唉老細好ON9

有邊個老細唔ON9

lihkg網頁版留名

巨師球留名

點on9法先

法國我間接話鋰 on 9.....對唔住呀

你覺得llc應該落幾多層地獄

去左天堂, 落唔到

我踢返你落地獄話咁易

你覺唔覺自己好厚臉皮

惡人貝

你係天堂咩

你係拉佢落
唔係踢佢落

唔覺...事實既野, 駁唔到

我行走兩地 出入自由

利申有通行證

宇宙？

忍唔住笑左。。。。

係公司send求職信

私人email?

梗係

無得係公司咁做

搵好工

15k

一句交比你啦你諗啦 叫我做D我根本唔撚識既野 做條J咩

我地幫唔幫到

話佢知你唔識做

唔好, 唔可以俾老細知你好做得野

本月即將來到農曆過年，但下個月緊接著就是情人節，還在單身的你，是否非常渴望一位女友呢？日本單身男子在推特上發文，並附上幾張照片，想不到21年沒交過女友的男子竟然「偽娘化」。
日本男性網友いんこてゃん（@6Inko_2）在推特上發文「祝大家聖誕快樂。這就是21年間都交不到女朋友的男子」引起網友熱議，照片中的「正妹」穿著一身聖誕裝，其實是一名年輕男子所扮演，不僅顏值高、身材纖細，化起妝來還與一般女性無異。
原來這是日本網友為了安慰自己21年沒交過女友，在聖誕節時，把自己「變成女朋友」來自我安慰，除了聖誕節裝外，還放上不同的偽娘裝扮，引發討論。

睇埋相 幾好

無乜野嘅
老細成日問我IT野

相呢？

IT人

IT野無所謂啦

識IT

いんこてゃん（@6Inko_2）

垃圾高登開返

高登in 2017

我download咗隻game之後開出黎一堆亂碼
然後應該按了安裝
最後彈咗一堆亂碼同directFX姐係點

你dl左漢化 定 原版日文
漢化就windows轉區去簡中
日版就轉去日文

日文
得咗多謝巴打

#1 01/12/16 20:31:44
#406 22/01/17 19:19:47

跨年post

垃圾post

跨年

Hello

有冇人知道發生咩事

仲用vnr 去學日文啦

你係唔係開哂所有字典

Hotaru

垃圾forum ac
要左自己都覺嘔心

15/02/17

等睇呢個post推到2018

差d搵唔番呢個post

又推垃圾post

個邊

hi

無人玩galgame

請問下晚打覺得まいてつ好唔好玩 新入坑

新入坑想問下大家多數係邊度down galgame?
第一頁個下載區唔太齊, 又唔想down 百度個下載軟件 好想down innocent grey d 推理game 玩玩

生肉nyaa
熟肉都係百度多

llc

eyny

好玩, 個 E--mote J 死人
利申, lolicon

大家好, 我叫連登瘋鳥, 有咩多多指教~

hi all

推到2046都未1001

高登唔撚爭氣 黎呢度重新出發OK?

Down黎玩冇feel 作為一名真宅當然要買返來玩.開箱時既激動,收藏既趣味,個盒既香味 碟圖既美感 down來玩既你係感受唔到

t

個post咁耐都會推到上黎仲諗住係度講

test

連登係咪幾耐既post都推到上黎==

點解咁耐都係第一個post

辣殺forum, 冇人黎

幫推

はつゆきさくら識食

推到出年都未爆

推完末

連登多mk

好多舊驚排緊隊
究竟幾時先清得曬啲舊驚
可以去推啲新驚
新妻cation

新妻cation me 丁杏花把聲

有冇唔洗裝百度網盤又有齊漢化硬盤？

應該無

有咩網買到galgame?

想玩white album2

係舊登D post推得好快,1日1個,呢度半年都未有第2個
小學雞唔識down黎玩

Sofmap, getchu 個d

岩岩一半了

和泉紗霧老公

la g
imouto dog 刀 no diu
elf > muramasa > imouto

點搞

係咪要裝咩解碼器？

上網dl返個dll落黎

kuroneko > sagiri >>>>> all

新入坑留名 想問下個vnr玩左一陣就會pythonw.exe沒有回應 可以點樣解決

換左部機佢

用第二部機試下

上網應該好易搵到全漢化, 只係玩GAME係唔太夠, 佢外傳小說同廣播劇都有十足劇情,

1.「-introductory chapter-」1周目

1.5. 電子小說「彼の神様、あいつの救世主」

1.x 届かない恋、届いた 動畫版第6話之後

2.電子小說「雪が解け、そして雪が降るまで」

3.「-introductory chapter-」2周目（追加事件）

4.PDF下載小說「Twinkle Snow～夢想～」

5.電子小說「歌を忘れた偶像(アイドル)」

5.5 IC完左睇WA2 小說 2 短篇,

6.「-closing chapter-」千晶、麻里、小春線(無先後)

7.「-introductory chapter-」3周目（追加事件）

7.25. 「-closing chapter-」千晶 2周目

7.5 Drama CD「祭りの前～ふたりの24時間～」

8. Drama CD「祭りの日～舞台の下の物語～」(「-closing chapter-」預約特典)

8.5 Drama CD附送小說「祭りの後～雪菜の三十分～」

9.「-closing chapter-」雪菜線

10.Drama CD「一泊二日の凱旋」

11. coda

12. 某 end之後追加 extra chapter

coda完左睇4,6

13. after story x2

14. c91 WHITE ALBUM2 ミニドラマCD「2016年の大晦日」

白色相簿2中文手冊

修正

1.「-introductory chapter-」1周目

1.5. 電子小說「彼の神様、あいつの救世主」

1.x 届かない恋、届いた 動畫版第6話之後

2.電子小說「雪が解け、そして雪が降るまで」

3.「-introductory chapter-」2周目（追加事件）

4.PDF下載小說「Twinkle Snow～夢想～」

5.電子小說「歌を忘れた偶像(アイドル)」

5.5 IC完左睇WA2 小說 2 短篇,

6.「-closing chapter-」千晶、麻里、小春線(無先後)

7.「-introductory chapter-」3周目（追加事件）

7.25. 「-closing chapter-」千晶 2周目

7.5 Drama CD「祭りの前～ふたりの24時間～」

8. Drama CD「祭りの日～舞台の下の物語～」(「-closing chapter-」預約特典)

8.5 Drama CD附送小說「祭りの後～雪菜の三十分～」

9.「-closing chapter-」雪菜線

10.Drama CD「一泊二日の凱旋」

11. coda

12. 某 end之後追加 extra chapter (WA2 小說 4 同 6 短篇)

13. after story x2

14. c91 WHITE ALBUM2 ミニドラマCD「2016年の大晦日」

白色相簿2中文手冊

我玩咗IC一週目，但係照官方推薦依家係要睇雪が解け、そして雪が降るまで之後先玩二週目？
我唔係好搵到中文版，有冇人知邊度有？

話說同動畫版既10，11集係咪一樣？

同埋想問下ne 同te係咩意思？
連續兩日都玩咗6個幾鐘，依家突然停低真係好麻煩，終於明白galgame吸引力

normal end true end

up 比你

動畫版=ic + 雪が解け、そして雪が降るまで, 我幾年前睇完, 唔太記得仲有無分別

Normal End, True End,
wa2入面得一個女角係要玩完normal end先入到true end,
其他路線既話你當ne= bad end就得

漢化既話

呢個係原來既post

呢到你過幾日都搵唔到人幫你既話就去姐台搵人啦~

毒撚

姐台係邊度？
話說大家玩二週目係重頭玩過定直飛追加劇情？

我係百度雲個條link入面down個個中文手冊到睇到，但係另外兩條link都用唔到，係咪睇返中文手冊就ok?

御姐台

你想點玩就得, clannad無當年無飛過

oh, 你想睇既雪降雪解就響手冊入面有

我依家剩係 届かな恋 搵極都搵唔到

1.x得日文

想問下有無d好甜既game推介下
岩岩玩完恋×シンアイ彼女

繼續回味下

オトメ＊ドメイン
銀色、遥か

我返屋企睇下有無底響到先

『シンフォニック＝レイン』がHDリマスターされて本日よりSteamにて配信開始！
雨の降る街ピオーヴァを舞台に紡がれる儚げでどこか不思議に懐かしい世界をお楽しみください。

新版反而柒左

Lovely cation
成個系列都甜到出汁

推左半年連一個post都推唔完

除咗white album仲有啲咩必玩之作？

素晴日
終之空
Tokyo necro
銃騎士

Lamunation

cross channel
rewrite
clannad - 動畫其實做得幾全面

有遊戲成份既就
rance, evenicle, 戰女神

我個名
はつゆきさくら
恋×シンアイ彼女
オトメ＊ドメイン

アマツツミ

玩素晴既唔差在玩埋櫻之詩
另外穢翼，初雪櫻都玩得過

550

玩到素晴第5章 好正
羽咲好慘

穢翼 wa2 素晴 N+ 初雪櫻 果堆玩過哂
下隻cross channel好唔好呢

素晴日d畫好似幾好
玩下先

CC有新舊版,
玩舊版有漢化,
一定要睇攻略玩....唔係一世都玩唔完...

素晴日唔好睇劇透, 千奇唔好睇, 同寒蟬一樣

有冇人想收galgame 想放
有冇人知放返出去大概幾錢 全部90%新
唔包特典

我都係第一次見有人放~

邊會有人收
買gal都係為特典

我見amazon 都有人放中古品

日本人的確會有人買既
香港既有得割, 點會只係想要game唔要特典?

有幾隻有特典的話 有冇人會收

不如你list曬你有既岀黎先，點知會唔會係重口野

可能變左d人問只係收特典得唔得

幾時出櫻之刻啊屌

我發覺favo社好鐘意呃＄ 次次出完正傳同fd之後又出個整合版

多d特典

整合版出果陣, 舊版應該唔會再賣~

呃＄的策略 f社 自從出完星空記憶之後一直低迷狀態 星辰戀曲同鳥鳥都好一般

真紅係間社最紅既女主lor
亦都係間公司既高潮

我都知 把聲又好j
我買佢個FD都係為咗個特典CD

btw 我覺得劇情一定係星空好過佢
可能覺得啲套路全部都差唔多(尤其是開場)
F社開始技窮了

星空同Sekai/Hikari 點似?
同白永似好多喎

如果想放key社 air Clannad 同little busters ex
初回連特典
有冇人收 95-97%%新

去日本旅行兼放Gal

那有＄

我學生來。。最近買左幾本畫冊同cd又冇左幾千銀

慢慢儲番一筆去

想賣物回血。。。

唔買咪唔洗賣

arm

生日快樂

邊個生日

你話呢

離開第2個post不遠了

推左隻素晴成半年 推完都未到第2個post

確有特色

根本一早兩隻一齊plan好哂

髮型 表情 都好有紫社feel
又要破產了....

睇埋d特典先啦
sofmap已經見到

紫社必買

紫社其實幾時買都得...(冇特別收藏價值)
只不過我成日忍唔住一出就買...

聽日美少女萬華鏡4

アマツツミ出左vr app

[url][/url]

見到了, 好無聊

。。。

新驚

Btw 呢隻必玩了

點解連登呢個po冇人 高登個邊咁多

因為樓主垃圾

今晚J 死

mamaday

呢幾日推得好快

因為有我

都係要推到2018

『サクラノ刻 -櫻の下を歩む-』ティザーサイト公開しました！
シナリオ：すかぢ / 新島夕 / 他

又比機會我發熱發亮

上次真係好賣得,今次落足甜

係比你個名

最新內幕消息:最近海關檢查嚴左 如果大家呢個時候訂gal/畫集(18x)個d 好大機會被扣下
建議大家等風波過左再訂

利伸:今早收到消息

去comiket既人就唔會點理, 個個都步兵

1001!